外國有冇網係有各大學嘅course outline

最近小妹想溫定書第日出去讀
所以想搵啲course嘅syllabus/outline嚟睇睇
但搵嚟搵去都冇
所以想問吓有冇巴打絲打知道外國有冇網站係可以搵到呢啲？notes都可以的
多謝各位

已知MIT

去官網睇？定係你想有統合嘅網站？

試下 google間大學名+ course number

學校嘅網址淨係有講我哋要讀咩科 同埋有出少少description 唔夠
然後最好嘅話梗係有統合嘅網址

試過冇用

Coursera, Udacity, edX等等有好多各大學嘅online course
有啲直頭可以免費audit
你可以去試下

咁冇辦法，唔係每個professor都有 course website

Course resources(ppt, notes, lectures) 應該係 exclusive to students.
但每間大學D 差唔多嘅course嘅syllabus同用嘅書應該都差唔多.
如果你搵到一間應該都夠你參考.
點解咁想知道exact syllabus?

好 唔該晒你

下
因為想知囉